張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討厭 (2) 大控訴：求cut人妖騷 轉rundown

放飛求飛換飛去下面兩個post
↓ ↓ ↓ ↓ ↓

張敬軒hinsideout2018演唱會換放求飛區

張敬軒 Hinsideout 求飛放飛換飛區

求cut人妖騷 轉rundown
唔好玩膠 玩膠請回網上平台
唱多D sidetrack + 少唱live既熱門歌
唔好再浪費時間quota唱D不知所謂既歌

演出日期：6月14日（四） - 19日（二）*（6月18日係kkbox特別場）**
門票價錢：$780 / $480 / $280
演出時間：8點15分開始

* 每日rundown唔同
** kkbox特別場有特別獨家環節
Q & A：仲未收到建行／kkbox 優先訂購飛點算？？自己打上cs問

大控訴可由舊post第14版收睇live怒屌留言
張敬軒 Hinsideout 演唱會2018集中討論 - 睇左#1先

錯在個演唱會主題叫降兩度

留名

整唔切 sidetrack 投票區

好似live in passion咁咪好囉

支持無名指的光環！！！
利申 kkbox場

唔係不嬲都話係降兩度演唱會咩
仲乜咁多人屌佢唔唱side track
利伸：非fans,見佢唱其他出名歌先買飛，咪鬼唱sidetrack

提一提大家 未買到飛又收飛嘅 記得咪收red]紅區[/red]嘅
買左嘅就睇下放唔放到 買其他區啦

本身諗住用幾個留言正負皮黎投 但發覺唔對路
用google投票 再加密會唔會好d

LM

紅區撚俾480睇屎忽😹😹

同埋想問下大家係咪有共識encore時開手機燈架
支持正評

天才兒童 下次愛你 好正喎
仲有不吐不快

冇人覺得容祖兒唱到炒曬車？

見對面開我就開

今晚翻唱咗11首歌
但成晚唱得廿幾首歌

請問邊d段數係紅區？

quote返舊po建議

抄撚左度rundown條友啦

仆街，第一次買貴飛就中伏

比唔比用單反長鏡影相？

舞台design都炒撚埋啦 第一次見個舞台可以遮撚住個歌手

自己google啦

我屌

成首黃色大門隱左身

放心啦 最尾encore個段仔會對住紅區唱架 因為會自己都知好少去紅區

DKLM

x2
以往係大合唱時會自動波開手機燈
之前唱樓花機下同青春常駐 d人識自動波

紅區今次連屎忽都睇唔到

睇完
軒仔live真係無得輸

求咗咁耐終於有不吐不快 但我仲未睇啊
星期日唱多次啊
最好就場場都唱

全中

dllm,nobody 女神
咁不如唱約定

聽日780紅區
係咪睇硬屎忽？

見到欣宜即刻好多人噓

係
有首歌你連屎忽都冇得睇添

係

你望佢睇到d人怒屌可以多d轉啦

因為嘥左時間唱埋d九唔搭八既歌
自己歌又狂唱d唱過好幾次live既歌

屌
點解要咁對我

好慘

紅區邊個價位飛都死

佢個台冇圈圈轉？
唉屌我唔想當音樂會聽

唱sidetrack又撚狗
兩座位跑車之前咪唱過lor屌

我都係780紅區
屌你老母kkbox

唔洗望 屌左好多年
佢一定係對住近老細同贊助商多

Joey之前都唔知睇緊咩 好失望
但好彩有餘震同不吐不快

唔好意思 容我quote多次

無轉
最多有個月亮台升2升 郁下

罵啦罵啦
罵到佢改

呢首都有啲失望 雖然係sidetrack 但我諗應該冇咩人期望係聽呢首

本身好期待

唉屌喇星
又嬲又傷心

佢唱天堂有路我幾suprise下

話說個月亮台震震下 好驚佢跌
降個下震一震 張生都差啲企唔穩

聽日 *16號 2張連位* 急放
原價放 *$480/1* 有無人要
我朋友睇唔到，但我對張敬軒一啲興趣都無
佢無連登AC，我幫佢問

利申 唔係我黎，一間有咩不滿咪黎搞我

預言書聽到喊左

我由港樂開始鍾意同場場都睇 今次係唯一一場覺得好悶投入唔到
連上次麥花臣kkbox show都好過今次

9成時間都係😹😹😹

估唔到無同joey合唱 仲諗住可以嚟多次天窗
同埋玩呼拉圈個位真係好勁

睇留LIVE IN PASSION 平伏下先

真心正到喊
joey唱笑忘書又好正

派膠率咁高點投入

個po名變咗集中討厭

我都眼濕濕

坡星戴月

黃區其實都唔係好睇得清楚
後尾啲芒變透明少少先見到佢係啲柱到走黎走去
不過唔明顯囉

我本身好期待架
我仲買左780睇你
但你竟然俾個大屎忽我睇

怒屌區😹😹😹q

我都見到 心都離一離

兩邊區都有因為rundown 垃圾舉牌屌牙軒老母😹😹

請問有冇人錄低咗

我係到諗緊佢地會唱咩合唱歌
心諗唔係又天窗掛 然後就估手望係最大可能
點知居然係冇合唱 真係最大驚喜

有無手足覺得佢今晚狀態唔太好 有幾粒歌詞又甩又走走地音

想問一問48段係咪都係閪位？ 近藍區既轉角位

Side trrack應該每日有一首，random出

希望kkbox場可以改下rundown啦
反正本身戴晒頭盔果晚會唔同

有機

除咗水part其他都一般

佢照唱左鳩插豪既櫻花樹下

五首都出哂就正

每場都唱晒就好

我直覺場次愈後愈有驚喜

好多位都炒左 唔係好滿意
缺後尾個到入唔到直程係離哂大譜

屌牙=,=
想每晚都有得聽唒

屌 好撚想聽男孩最痛

上世做左咩衰野今世先會買到紅區

屌 想聽緋荔榭·少年 佢今日一首felix嘅歌都冇唱過呀

其實櫻花樹下真係可以慳返

14/6 號 rundown
轉自KKBox

個playlist會keep住update，所以copy出黎先

Crazy In Love
Beyoncé - Dangerously In Love
03:55

Jai Ho (From "Slumdog Millionaire")
Bombay Bhangra Orkestra - Academy Awards Songs of Year
05:15

คู่กัด
เบิร์ด ธงไชย - ธงไชย แมคอินไตย์ เบิร์ด บูมเมอแรง
03:00

Nobody
Wonder Girls - CHINA SPECIAL EDITION
03:34

我本人
張敬軒 (降兩度Gonlando) - 我本人 搶先聽
04:21

女神
鄭欣宜 (Joyce Cheng) - JOYCE
04:15

酷愛 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - 酷愛 - CD
03:54

最卑微的願望
張敬軒 (Hins Cheung) - MORPH
04:05

壯舉 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - P.S. I LOVE YOU - CD
03:49

缺
張敬軒 (Hins Cheung) - 缺
04:40

騷靈情歌
張敬軒 (Hins Cheung) - 張敬軒 是時候...
04:09

兩坐位跑車 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - 笑忘書 - CD
03:23

羅賓
張敬軒 (Hins Cheung) - Vibes
03:51

下次愛你
張敬軒 (Hins Cheung) - 下次愛你
04:42

井
張敬軒 (Hins Cheung) - WHY NOT
03:53

天堂有路
王菀之 (Ivana Wong) - Much Feeling Little Thinking
04:17

靈魂相認
張敬軒 (Hins Cheung) - MORPH
04:28

黃色大門
張敬軒 (Hins Cheung) - Dahlia II
03:45

囍帖街
張敬軒 (Hins Cheung) - Dahlia II
04:24

預言書
關智斌 (Kenny Kwan) - In Progress
04:06

笑忘書 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - My 1st Collection - Digital Only (2 CD)
04:32

不同班同學
張敬軒 (Hins Cheung) - 不同班同學
04:00

天才兒童1985
張敬軒 (Hins Cheung) - 天才兒童1985
03:41

青春常駐
張敬軒 (Hins Cheung) - MORPH
04:18

餘震 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - 笑忘書 - CD
03:45

不吐不快 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - P.S. I LOVE YOU - CD
04:41

只是太愛你(國) - 國
張敬軒 (Hins Cheung) - 張敬軒 是時候...
04:14

櫻花樹下 - Album Version
張敬軒 (Hins Cheung) - URBAN EMOTIONS
04:09

上次同ivana搞唱埋d膠歌已經失望
點知今次又來

我唔貪心 熱門啲過客別墅都好

睇黎係我諗多左 我諗住一場有兩至三首sidetrack 點知係一場一首

水個part其實好epic
無論係舞台效果 曲目 dancer表演
睇到個口合唔埋

你地唔提起都唔記得佢出過Felix

好想聽塵埃落定

屌軒仔睇完D comment去多D紅區啦

人地真金白銀買飛睇屎忽

用felix代左羅賓仲好啦 真係唔係好想聽羅賓其實
上次就話新歌要唱姐

紅區屌你老母

之前佢講到實牙實齒 雖然我都知佢成日走數
聽完不吐不快心諗 哇sidetrack黎啦 最尾係塵埃落定啦似係
點知櫻花樹下

屌我都係
仲等我好期待佢會唱緋荔榭

坐得都算前 容祖兒升上黎嗰下全程背脊 唔再升台有電視都唔撚知 我屌爆你老母

同感 旋律同題材都類同
如果要搵英皇時期既歌 其實過客別墅同風起了可以頂上

追風箏小孩 遙吻都冇

紅區即係紅閘?

咁53段會唔會好好多？唔知我fd換左未 但前面有人話52都係睇band

成場係度含d sponsor 同腦細
對佢真係有d 失望
Rundown 又垃圾
難為紅區有傻仔仲要買780和牛入場睇屎忽
黃色大門直頭屎忽都冇得睇

有得聽呢兩首嘅live嘅話 睇屎忽都抵啦

2011又係咁 頭場encore唱埋啲賀年歌全場靜曬 又唱京華春夢level嘅嘢

唔撚係掛 買咗紅區呀

我坐53，都係睇側面多

恭喜曬清

老了十歲都冇

其實捐入去做乜鳩

過客別墅當年都算推得多live啦
緋荔榭少年真係少

冇披星戴月 ?

43段 我屌

原本想買埋kkbox特別場 不過今晚睇完話知佢幾有驚喜都廢事睇多場
Btw有冇人覺得今晚啲音響麻麻 開頭降兩度係聽唔到佢把聲

緋荔榭·少年都side track? 撚狗呀依家？
你唔撚好話缺係sidetrack?

D 舞台設計個腦裝屎
四舞台咁design
定係佢地個腦淨係識服裝腦細

但佢次次唱過客別墅都要降兩度

真係越諗越嬲
軒叔我dllm

你成晚睇到嘅野

呢三首雖然唔係熱門歌姐 但之前啲show都唱過幾次啦

又話冇諗過好多人中意雪花抄，
但係又唔唱

唉 唔撚去算
好心紅區巴打搞抗議啦 買咗飛咪撚去
人地外國球迷都識搞呢啲
第一次買飛入場就買780 點知買撚正紅區
我屌

其實過客別墅本身原key已經超出佢好聽既音域

買左Kkbox個場紅區

咁我唔過份
淨係想要攝氏零度同埋緋荔榭

53一定好過58

same here

本身諗住買多場睇 睇完今晚真係失望
怎麼可 塵埃落定 追風箏的孩子都無

買咗18號紅區

其實係嬲自己睇頭場 希望多負皮然後尾場有原價飛

女神同果幾首閪文歌換走可以唱到大把歌啦dllm

呢首我諗佢依家都要練下先唱得番

Btw 會唔會有版權既野唔唱得
例如遊戲公司果類

唔好講笑 今日唱缺果陣我身邊啲觀眾全部黑人問號

酷愛 no 11 同urban emotion一大堆歌未唱過live／少唱

吓 話明係降兩度開show喎 唔唱翻唱歌咁唱咩？
無睇清楚就買飛怪得邊個

利申：唔中意佢啲翻唱歌

只考慮再睇280

其實總有啲歌自己鍾意+人地唔鍾意架啦

巴打check check tg ok?

好想聽單打獨鬥同夜宴
我諗我呢世都冇機會聽到live

有就有既.一定唔係鐵膽
扮人妖同馬戲團表演反而係鐵膽😹😹

Felix 隻碟一首都冇 我屌

佢講過係當兩個show咁做
但我覺得最後只係變咗同一個show兩個角色咁做

嗜都唔係唱女神ivana 啦.撚有人識咩😹😹😹

羅賓前奏 我有一絲希望係隔夜茶

翻唱都算，女神同果幾首泰文想點？
不如翻唱下王菲同林憶蓮？

諗緊買kkbox軟尾場 原本係今晚歌正既買多張780睇
而家真係不了

個個都知佢翻唱 但翻唱都冇諗住佢要唱泰文同nobody掛
正正經經咁唱下我本人大把人like
同埋佢之後個名改返做hinsideout 係fb live又話會唱多啲sidetrack

講真多翻唱歌都預咗
不過聽到泰文歌真係突一突
但軒叔要背晒泰文韓文詞都真係好比心機既
希望黎緊幾場有驚喜啦
加油

今次真係
我大概不宜苛求 默默的接受

怎麼可應該唔會唱
雖然我最鍾意就係呢首

內部780中紅區
真係做定心理準備睇

雖然我都知佢成日忘詞仲要背泰文韓文係落左好多力 同希望炒熱到氣氛
不過真係想講唔work囉

不嬲紅館啲咪都麻麻
掛住有sennheiser嘅日子

花啲時間去背啲鳩文歌詞不如練多幾首sidetrack仲好啦

今日48紅區真心
我想講我見黃都伏伏地...首黃色大門我嘩左聲

Btw..我覺得佢近排作風係咁所以我預左有膠入場...
同埋預左多翻唱...
都特登show前出碟其實都估到喇
以一場show 黎講唔算好失望...

一開始講到明有翻唱+sidetrack
part與part之間同選曲唔連貫不特止 sidetrack少之有少
再整part九唔搭八既opening 扮女人唔係問題 扮到咁核突

啲人咁辛苦搶到飛點會蝕俾你

先利申我係未睇，但係理性分析
想換歌單係比較困難，首先有dancer既環節無可能轉走，排舞夾咗好耐。solo位都仲可以換1-3首，大前提要有同band夾過，所以大部分歌單應該一樣，仲要今次主打降2度，大家都應該都中晒伏

佢錯在眼高手低
前面都有人講左，明明可以做得high class啲，但依家做到好cheap
同埋我本身期待佢會將人地啲歌mix自己歌咁唱

好撚彩係買280

紅區21行係咪一樣會中伏

唔洗問啦 經
紅區就係伏架啦 你當睇屎忽睇近啲囉

藍紅都係伏 唔使諗

等左全晚 想聽過客別墅 春秋同埋我的天都無

嘥唒d時間

如果真係咁差會“her”到完場

係選曲唔連貫加埋唱一兩首歌就講野令人投入唔到

睇完今晚真係失望
雖然有不吐不快，但都救唔返個show
同埋今場都唔少失誤
餘震又唱錯，一首咁熱門 唱咗咁多年嘅都唱錯 ...

好多人鐘意lip
我反而鐘意軒動心弦多啲
開波「請抬頭看我」 之後神級春秋 呢一世都記得
有part唱賀年歌逗利是真正玩膠+炒氣氛 之餘又唔會over

又未到eason果個class

人地Eason 做Duo 翻唱失埋聲都叫好叫座

佢？

多年軒仔fans表示rundown完全唔撚得
櫻花樹下其實可以唔洗唱。仲要做最尾。。
唔覺有feel

冇婚紗背後，嬲

唉 屌 felix 一首都冇

我鐘意Felix 張碟架

一開波真係摧毀唒成個show
無諗過英皇搞演唱會都可以搞成咁

我寧願要春秋都唔要泰國捐精

14年搞得好成功

岩屌 佢自己都知我地唔知唔想佢唱 都要唱....

kkbox果個live仲撚正

入過幾次紅館都未坐過黃區

佢係咪up咗好多廢話 咁少歌

上年同皇后一齊搞個個都幾好啦 係唱叉燒包膠左啲姐

唔連貫 唔貼題 選曲好似鳩揀咁

藍區近綠區係咪伏

我有諗過今晚第一場唱不吐不快
即刻諗起呢個post
會唔會係順住落每場唱一首

係 仲要9up力下降

好多talking 但內容勁重複

集中討厭

唔近紅就唔伏

個人最愛軒動心弦

唉 有冇紅區巴絲發起抗爭唔撚去

我的天有啊

藍區好撚慘喎

我坐54成晚差唔多冇望過黎

開4面台都搞到咁
唔講以為佢第一次開show

有唱咩？點解d rundown 唔齊

近綠應該冇伏架啦 不過我覺得綠區近黃區個邊應該係最正嘅位 佢過去個邊最多

其實軒叔你用返呢個look去做降兩度咪仲好，依家夾硬膠化降兩度真係吃力不討好

聽講年年都係咁 咁都忍得 真係屎都食得
根本冇尊重過fans
你話唔同價錢都樣 同樣價錢你成晚比屎忽我睇？
你話紅區飛註明會睇屎忽我都冇咁嬲

冇唱

最後個首唱春秋嘅話，後半part就perfect啦

個降兩度有唱

Thank you sennheiser

仲要佢自己都知自己大細超
英皇班人要見你有幾難姐 佢就永遠對住羊生個邊唱
又唔諗下真fans幾耐先有一次show膠

有咩 得我本人同女神之麻

記錯 我本人 自膠

以為降兩度係好似當年
垃圾絕失樂園大開眼戒咁
中間唱幾首其他女歌手hit既歌
扮女人都淨係呢個位
之後會正常返

點知而家over晒
定其實由演唱會個名就應該估到會係咁

冇

2030開波唱埋啲唔知乜鬼, 你話唱新碟啲翻場都可以接受呀
然後2115先唱第一首自己歌酷愛
之後仲要唱多幾首人地啲歌(唔計預言書啦)

自己都識講紅館啲時間好珍貴，軒叔點解要咁做
唉本身睇過live in passion充滿期待，依家真係好失望

你地到底係鍾意聽佢唱歌定鍾意佢嘅舊歌

鍾意聽佢唱返舊歌

On9 你唱乜柒泰文

乜冇咗sponsor喇原來? 上次新monday度張生自己買bose耳機送俾人我當堂打咗個突

扮女人扮到唔靚又唔型果下惡頂

以為teeter totter多合唱少自己歌都正路，點知今次都係

50段 成程望住兩碌棍

好想聽披星戴月 遙吻 追風箏的孩子 悲劇人物 仲有酩酊天使（知無咩可能）

變左諧星

我都呆咗
明明送緊sennheiser但係點解佢要話係自己出錢

酩酊餘生都唔會有可能

想聽過雲雨 (知係完全無可能)

如果有呢堆我睇多幾場都得

我以聽歌心態同睇show 心態入去其實好ok
其實新舊歌定翻唱有咩所謂...
係想聽佢唱歌咋

side track都唔敢咁多要求
但而家連春秋, my way, 披星戴月幾首最hit既主打都無
浪費時間走去唱泰文

講真扮女人, 翻唱其他歌半個鐘乜都夠啦
而家真係over晒喇
希望軒仔真人或者演唱會度橋班人會mon post見到呢度既意見同會改進下啦
大家咁大怨氣都係因為真心鍾意同對個show有好大期望, 期望仲會正過14 live in passion

好想聽分手前的雨天 過雲雨都叫軒動心弦有唱過

第幾行呀

係 如果呢個係叫表演會 咁個觀感就fit曬

28行
唔關行事啦 個兩碌棍好似係舞台

特登影個兩碌棍

聽日睇
屌
第一次買佢演唱會飛就中紅區
本身好期待 依家好唔開心

唔係講笑 今晚睇到打左幾次喊怒

推到佢睇到 聽日咪比垃圾我聽

藍區坐到想跳樓

8成望屎忽

黃區應該最撚正

講tobey個陣仲以為會唱酩酊咁癲 到時喊得人多
之後合唱嘅預言書都

唱你個名都算係咁呀

佢用降兩度個gimmick去做呢個演唱會
歌單中比我想像中少翻唱....
仲要派膠 軒仔係咪搞笑搞到過咗位

失望

一舊屎都夠死你中夠兩舊屎，聽日嘉賓真係伏中伏

係撚 唱唱下個台升上黎人都唔撚見左

真
一開波話翻唱+自己歌(sidetrack) ff過兩樣野會梅花間竹咁去，編幾首歌做medley咁夾住hinsideout個主題
點估到佢玩膠玩到咁核突 完全唔連貫
成日埋怨路人fans淨係識櫻花樹下, 酷愛, 青春常駐 又唔好好利用紅館推廣自己其他歌 死都要唱黎唱去都係果d
浪費左一年咁長既時間 好難得做到6場都搵d咁既野黎玩

綠>黃>近綠區嘅藍>>>藍>>>>>>>>>>>>>>>紅
應該咁排

今晚睇完 表示red zone 食晒屎
仲有前1/4 好撚on9

話睇屎忽 mon都睇唔撚到個d 你地坐第幾段呀 點解51都會望屎忽

除左呢首應該算係大部分時間都ok
佢地rehearsal 個時唔發覺個台擋撚住左個人咁大問題架咩

仆街 我57。。。

我坐24又無呢個問題
只係紅區....

佢係咪講過加場頭場既rundown係會唔同啲？
希望之後正常返

唱黃色大門連屎忽都冇得睇 真係慘

唔撚係呀

準備聽泰文歌啦

胡定欣+豹嫂
原本已經好撚憎佢地果個cctvb胡說八道臭閪會
依家仲要我俾錢聽佢2條8婆唱歌

幾時？

屌

嚴重影響

個廁所會好多人

邊到有得睇嘉賓LIST?

可能胡定欣跳埋舞呢

聽晚求其講兩句話收到大家意見
cut緊啲唱泰文環節
唔洗唱side track
正正常常唱首春秋，披星戴月
負皮自然就會無晒

好相信軒仔係香港咁多個歌手裏面最願意聽fans意見

吊你老母 5隻都同我唱晒 咪唱埋d古古怪怪

成晚最好睇係呼拉圈果度 加個二胡 正到仆街

他的故事

佢會唔會上來呢到睇
內部人士見到唔該點醒佢

係演唱會台上見到tvb班八婆

仆街好想聽無能為力
18號唔該要唱

57ok架 我48打錯做58姐

櫻花樹下究撚竟點解成日都要唱
唔單止演唱會，好多表演仔都要簡呢首
講真 呢首無乜feel

講真點會上

呢首出現頻率高到無唒味道

利用連登仔做宣傳就算

得罪講句 請垃圾嘉賓/搞埋啲無謂野只係偶像派歌手所為
唔正正經經表演返真係浪撚費你既歌聲

首本名曲都唔唱又過分左啲嘅
等於學友一定要唱愛是永恒咁

睇可能睇 但要臨時轉晒rundown佢未必肯

係咪有巴打問48...
48就係咁..我係480頭幾行

呢d飲歌係唱俾街外人聽㗎

雖然唱過，不過我想聽blessing

近年紅左就玩味越黎越濃開始走火入魔，lip果時都正常

佢要唱人地啲歌就好似學友活出生命演唱會咁正正經經唱啦
咪撚加啲on9野

跪求全首無能為力

唔該Cut咗開頭d垃圾歌

點解會咁膠 lip開頭係靜靜地唱歌咪幾好

酷愛都話有好多個version
櫻花樹下真係一模一樣咁制
係咁唱 係咁loop同一個version

係喎 點估到會做呢d上唔到大台既野

唱到咩mood都冇曬

胡定欣真係o左 o埋右

重溫酷愛演唱會，正撚到

屌 學友就算唱/唔唱愛是永恒都好 都唔會玩膠玩到咁啦

咁岩換飛換左張綠區不過近黃區個邊多啲
希望尾場會唱春秋 我的天同塵埃落定
聽完lip真係起哂雞皮

唔鐘意Ivanna 所以無計入去

原本諗住唔上嚟睇 留返d驚喜 點知見到d ig post 真係有d失望

要玩啲無聊野fb live玩飽去啦
比錢入場睇你派膠咩
你中意降2度 我唔介意你唱足2個鐘吳雨霏梁詠琪林憶連 但唔該認認真真唱 個啲咩泰文歌你留返fb live啦

hurt so bad仲首本都無唱啦

過雲雨都得

個腦即係play返unplugged版過雲雨

題外話 今日首井同靈魂相認 都唔錯

咪就係 條友玩膠玩到走火入魔

咪係，hurt so bad呢首全場大合唱，做最尾會好撚有feel

瀨硬

井有冇降key

軒仔唱live真係冇得輸，不過個rundown 真係麻麻

冇春秋真係好失望，不過有下次愛你算補返少少遺憾

本來諗緊買唔買多張尾場睇
而家睇佢過兩日有無改善先再算

請問咩色zone好

Btw 有冇人有19號x2 想換17x2?

井仲降都好恐怖
(無降

紅區食得屎 差唔多7成都係對屎忽

有冇人一齊inbox軒仔ig反映下
推到佢睇到

入黎個Post想睇下rundown
但點知頭幾個留言已經屌鬼
個標題重要咁

唔想希望愈大 失望愈大

尾場780

同ivana果次concert降左

綠色

我想問51段係咪奶野

預左佢係玩降二度
但估唔到玩埋泰文歌扮女人

本身以為買到780好開心# 但係宜家

睇聽晚果場 點解大家都話聽晚係胡定欣做嘉賓 好撚僧咩胡定欣胡杏兒成堆八婆 唔好呀

好想聽披星戴月同不吐不快

呢個位正啊我覺得

無諗過佢扮女人搞咁耐姐
扮唔係問題 點到即止就算啦

聽日淨係得胡定欣，無豹嫂

試下公海tag佢睇下點

唔撚係啊，胡定欣？？係咪癲撚左啊

唱城寨英雄

咁我寧願睇羅蘭姐

屌你老母請馬浚偉唱洛神好撚過啦

走音嫁喎

63區點呀巴打

on9 張敬軒你做乜撚野啊
利申：多年軒仔fans

而家整個大控訴標題 到時入場改好唒rundown咪有驚喜囉
雖然可能性好低

買雞蛋掉佢老未臭閪中女

啲老細係63個邊 所以放心啦

支持

軒哥你本身越黎越中性唔係問題 但可唔可以諗下收費表演時即受眾...少d show女人嗰面

冇唱披星戴月

咁起碼黃色大門會見到佢 唔該巴打

我諗全場都冇諗過今日會請修哥同羅蘭姐
最慘係佢兩個人老人家其實 好多人都頂唔順拎電話出黎玩 我覺得請佢地係玩鳩佢地兩個老人家其實

點算呀 唔想睇開頭 幾時有古巨基咁一齊tag佢改歌單

點只咁
大部份時間都係綠區果面
利申 綠區

得胡定欣

屌你老未big4 古惑仔演唱會都冇咁on9蹬

應該要聽日啲fans等佢完場出黎簽名個陣當面同佢講 反映下

係咪俾陳家樂上左位 tvb要eeg俾番位佢宣傳

我都唔知講咩好 雖然我綠區但係都唔想佢大細超得咁緊要 之前睇佢演唱會領教過啦

最期待係塵埃落定 竟然走數

係咪代胡楓個part咋?

agger

佢地不嬲fd底 fd底你叫佢黎睇咪算囉 叫佢做嘉賓做咩

修哥果part應該長駐

咁都得

唔係sennheiser嚟嫁, 個盒一睇就知係bose
揾到出嚟, 只能講張生好dum本

狐狸欣識張敬軒咩

所以見到個rundown咁樣我哋就要搞搞佢睇下推邊一首歌

今晚話左Joey好忙 同joey都講左之後場唔係佢

班死忠點會講

佢地好fd

胡定欣拍過張敬軒餘震mv

Ig d 死忠話好正

可唔可以唔好搵個走音既人上紅館

搵人反映下啦

唔撚係呀。。

嘩呢個真係唔知
屌一陣成個至八會上去嘈到拆天都似

唔係玩咁大啩

佢地淨係見到張生企出黎都正啦

佢出黎係邊個位出 黃閘

有無咁撚on9 d飛一早賣唒仲要回禮
英皇不嬲搞演唱會質素有保證 點估到可以搞成咁

黃閘yes

叫兩老情何以堪

唔通每日請兩個唔同既老人家咩

睇完個post我想賣左兩張飛佢

到時變左talk show?

咁同玩鳩兩個老人家有咩分別

雖然悶左啲 但希望見到呢個留言又準備睇嘅人到時俾少少尊重 唔好玩電話 兩個老人家冇人理好慘架

可能請其他嘉賓唱歌呢

都玩9左萬二人啦

唔係諗唔到咩原因請個非歌手
你話之前sammi 請黃子華古天樂就正姐

但係咁咪變左再請多5個嘉賓唱歌 本身要有嘉賓做joey果part

靠你啦

今日joey果度都尷尬架啦講真
但始終天后壓得住 又係同事都叫唔prep都對到嘴
好難想像狐狸欣點同張敬軒係台上唱歌/吹水

天堂有路第一次聽都覺得好聽得有d誇張👍🏼👍🏼

希望 admin 牙連可以同英皇反映下

胡定欣好似新秀出身 不過真係唔想聽佢唱歌

唔prep嘅話我只能夠諗到佢地會開黃腔

真心咩

放條link去facebook俾張生睇先

對比起其他嗰呢一首叫好啦

好少見歌手開四面台
要啲fans上網問邊區奶野走去換飛

唔通日日都要兩老上台9up

都開左啦
又荔枝又蕉

張敬軒做嘉賓就prep得好好啦 成日送禮物

坐紅區44段 睇左成晚屎忽 有幾下連個人都望唔到
知要望多啲腦細贊助 但都可以平均啲掛
有幾首歌都有位唱錯....餘震都可以錯 搞咩啊 有幾個低音位都好驚險.........
明知觀眾唔想聽泰國捐精又唱...真係.......
想聽披星戴月 我的天 春秋 追風箏的孩子..仲有走數塵埃落定
好失望 返屋企煲緊YouTube 14Lip

估下剩餘個幾場有咩嘉賓都好

我留意到薛凱琪幾次都有喺張敬軒演唱會ig post留言
FF想聽紀錄李維斯回信

終於表露不滿

點解過左14年lip之後張生變成咁ga

餘震唱錯詞
韓文歌收音差
仲有無

有提字機都錯既

缺幾次入錯

可能係上左一哥位 加上佢以為派膠觀眾會受落
問題係 過多

Twin
關家姐
拍乳

泰國捐精真係feel到佢近年嗰種痴線入咗血，抽離唔到
你要玩膠咪中間整一兩首膠歌玩盡佢囉，要認真嗰啲就唔該認真返啦

Agger 平時出show派下膠冇乜所謂 但係6場紅館就真係有d過火

驚唔驚俾人周到牙

Fiona

pahko,fiona, kelvin kwan

真係估唔撚到堂堂張敬軒既演唱會係要咁多嘉賓
仲要係9唔搭8既諧星

古巨基都話請到啲天王級 平輩呀

好撚好聽 成場除咗不吐不快之外 最正就係呢首

成PART水好似睇緊水舞間咁

失唒焦啦 好地地搞大型演唱會 玩乜膠呢

靠你啦巴打

拜托了

有d驚下次開紅館又變返淨係開到3場

老實講最快都要第3場先改到野

呢一part好好睇 dancer又勁 好震撼

今次都係加場加場再加場姐
下次唔加

唔好期望咁大啦 張生有幾何聽人講 我指唔係膠果方面

去佢fb推到佢唱春秋啦 上次無今次又無離哂譜

驚喜既係個呼拉圈都幾好睇

呢一刻寧願好似lip咁唱返自己首本名曲 唔駛咁多side track啦

麻煩曬巴打

關楚耀唔係去左俄羅斯咩 頭先viu好似見到

春秋可以冇
但係要有披星戴月

不過4年後都唔知佢變成點 可能淨係玩到得降兩度

降淨兩度

唱泰國捐精係因為唔洗記歌詞姐...唱到爛...
今日仲要擺最後 救命啊
無能為力同斷點都冇唱 sad
中間不停講野 又長又重覆 成個show 好難投入

買咗17號嗰場 搞到而家唔敢期望咁高

新歌大家未熟？

而家咁多負皮 好難保下次
cut人妖騷唱多d自己歌 減talking增加返連貫性已經好好多

而家重點應該係 有d咩唔可以有/過多

定係未聽過 好多忽然fans 同埋今年兩首真心唔算好hit

希望kkbox場會好好多

反映埋：唔好咁大細超 尊重下fans唔該

我由孤單公園跟到佢而家,我真係要出埋呢個post屌醒佢數尻佢我先訓得著

1. 一開場扮人妖,嚇撚死人咩，唔可以扮得好睇d架咩,人唔似人鬼唔係鬼
2.唱頭果幾首英文泰文韓文做咩事,浪費時間,唱多幾首自己歌唔好d咩
3. 扮人妖果時又係到搞笑,你賣笑就去搞talk show好過啦啦
4.請到修哥羅蘭上黎,又唔出黎互動下,唉,佢兩個又玩左好耐浪費時間
5.知你冇咩快歌,唱羅賓 壯舉都算數，反正你可以做降兩度,點解唔唱d天后快歌炒熱個場佢
6. 下次愛你咪唱過囉,又唱？你唔唱返dahlia既歌？
7. 諗住你係降兩度,之前album翻唱果d婚紗背後留低鎖匙你救那一個夜機值得果d你又可以一首都唔唱架woo
8. 成晚對住綠區,對唔對得住都有比錢買飛既藍紅區呀你
9. 睇屎忽都唔緊要,最多咪睇電視見你正面靚仔樣,但係,電視呢？冇呀,連電視都冇呀,迫尻人睇你屎忽睇成晚
10. 搵到joey做嘉賓,合唱番首歌都好呀,而家冇呀,得送荔枝咋
11. 你請曬d人係你唱歌既時候玩曬風火輪咁,我睇你定睇佢好呢你話
12. 又話唱多d side track, 最後又唱番大熱果d 青春常駐 騷靈情歌 餘震 最後仲要夠膽死唱櫻花樹下收尾 聽過好撚多次啦你老味
13. 咁果d 男孩最痛 緋荔榭 塵埃落定去撚曬邊到？
14. 其實王菲唱歌 d人都唔會期待佢跳舞,點解你要攪咁撚多奇奇怪怪野都唔唱多幾首少唱live既side track/翻唱歌呢？

作為咁多年fans今次真係好撚失望,我要既全部俾唔撚到我,你想玩死你自己唔緊要唔好玩埋班歌迷好唔好？希望屌到佢睇到

好,我可以訓啦

講真果句 心底裡我想講好耐
張生其實focus都shift左
由做好音樂變左玩音樂
意思派膠常規化 偶爾一兩首fine
大佬 呢期見親佢 都係派膠
前年舊年基本上張生都晒左
或者咁講 個天前兩年俾左好多歷練佢
佢跑輸其他男歌手兩三年 想有進步就咪食老本咪派膠 認真做好晒6場啦屌

我唔係指佢唱櫻花樹下有問題，全世界都明白佢一定要唱架喇
而係佢真係特登唱咗「捐精」

我覺得好多都係冇聽新歌連新碟都冇聽
羅賓好多人黑人問號

開頭嗰幾首換走佢
變麈埃落定/緋荔榭少年 做開頭

佢好似都唔熟同唔記得哂歌詞 佢講過

因為佢第一次唱呢個改詞係facebook Live
佢見到大家都好瘦囉於是乎之後就借啲意玩轉歌詞
以為唱咗咁多次改少少嘢睇落冇咁悶

想多了

玩膠改詞呢樣野真係

大家都好*受落

cut膠歌 唱下春秋，sidetrack仲好啦
lip春秋現場差過以前好多 仲諗住今次可以聽佢唱返好

覺得遲幾場會過份到唱越南文既酷愛

麻煩唒

我好後悔2014年佢最癲嗰陣冇去睇

牙軒回不去了

但係我覺得今次演唱會佢狀態差過之前

Eason都係

所以咪覺得佢玩多咗（連帶成個show咁睇）

寧願佢唱一首越南酷愛取代左頭個幾首泰文韓文 還掂酷愛次次唱
唱越南酷愛應該炒起氣氛多過而家個幾首

我後悔點解唔聽熟追風箏的孩子同遙吻先入去聽

可能其實舊年咁多事 佢根本未夠狀態復出

講真 想首歌無咁悶唔係改膠詞 而係從改變唱法/ 編曲入手

另外個班唱乜佢地都鍾意架啦

Lip酷愛係好好既例子

其實有冇巴打覺得今次啲服裝唔好睇?
唔計降兩度哥set, 個火雞頭 仲有麥偉利騎師服裝變出嚟嘅衫, 最尾哥套唔識形容望似正常其實都係唔好睇的衫

邊個講架

我都係

佢呢年平日係愈玩愈膠
但今晚上台都唱左膠版？

開場一聽到有音樂以為係迷失表參道
點知係印度人妖歌

唉 我諗都係啦 近排真係覺得佢live差咗
春秋又咁難唱
真係好想佢唱好春秋
春秋除咗演唱會真係無乜點唱 好想聽佢唱得好

巴打

姐係唔會變
意見接受 態度照舊

唔該曬巴打 好想喊

偏心kkbox場

睇到就唔該你cut撚晒啲無聊野去

姐係kkbox加場先係真正演唱會
其他都係撚狗咁撚

係改嘅話唔好cut走首不吐不快

keep中樂果part 刪晒前面泰文換一首越南酷愛+一首英文就好
跟住唔該照顧下紅區朋友 成場睇佢背脊
加多句 收音好少少

明知自己次次演唱會大細超都唔改善真係好失望
7成時間屎忽對住紅區，仲要冇電視
紅區又係780 黃區又係780 綠區分分鐘唔洗錢
次次演唱會都係咁都夠膽死
屌你老味

咁你開一場kkbox場算啦屌
比錢睇你扮人妖咩 扮人妖fb live扮夠去啦
嬲到訓唔𨶙到

咪𨶙就係

我睇星期日場，見到大家留言留成咁，
我只想見到一個歌手唱我想聽既歌
而唔係一個搞笑節目

18號睇 但坐紅區仲要山頂位 係咪全程睇屎忽喇即係

酷愛就酷愛 越你老未南咩
Fb玩夠去啦

感謝
得罪講句 高質歌自然多人聽好正常
寧願佢輕輕鬆鬆唱好歌 都好過密密換衫
呢d野無助佢唱live 就咁tee老牛都無所謂 部分服裝好核突

我好記得lip果陣佢話用左4倍既音響設備 點解今次會咁

岩先巴打話用越南酷愛炒起氣氛 反正酷愛每次必唱

一開頭嘅收音簡直係垃圾 好辛苦先聽到佢把聲

聽完巴打講應該得kkbox場無伏

見到佢密密拍一百毛式笑料短片都覺得佢失唒焦
更估唔到玩到落演唱會度

好彩有睇live既譚玉瑛版青春常駐
呢個聽完真係眼濕濕
黃偉文應記一功

想講中間有一兩首聽得好辛苦

Iip音響好似好好多

我唔expect佢cut
只係想收音好返少少

Lip春秋又係正 唱唱下個人唔見左

2014 lip 正正常常咁唱垃圾medley 唔玩膠咪幾好
一炒起呢個人格開始出事

Ching 大人物？

好似岩岩有巴打咁講 學友翻唱都可以正正常常咁翻唱啦 唔洗搞咁多花臣

垃圾mabry真係唔垃圾

望住個小朋友既相再聽住時光機留給你

medly

Ig comments 一面倒讚緊佢

簡單服裝 用聲用感情 唔玩膠既佢好正

佢仲要好似玩得好開心
還我軒仔呀！！！

有無人一齊去ig洗版

呢家張敬軒被塑造成降兩度
情況就好似惡化到當年林峰被chok死一樣

有無巴打整理一下訴求
再ig洗版

我就炸左幾句 希望佢睇到

其實我覺得揀歌未必次次揀中我地想聽既
但至少我地唔係想聽泰文歌

而家ig comment既timeline好難睇

其實我諗係英皇覺得張敬軒係環球的形象太正經，成日講一大串道理，就做個搞鬼形象比佢等佢搞笑下貼地d,好似eason咁

eason唔會係紅館搞人妖騷囉，不過第1part唔會cut gala

再推，唔忍心軒叔演唱會搞到咁

帶定黑超啦，D燈光撚到仆街，眼都盲

如果一班人post一樣格式既，應該會睇到？

agree wor

之前啲宣傳片好似講過會有阿Sa 同埋 皇后

其實我唔介意冇我想聽嘅歌
知你走開數 但你唔好連演唱會都呃人啦 又話多sidetrack 點知得兩首係sidetrack 仲要兩座位跑車又唔係未live過
唔係佢話唱多啲sidetrack我都冇咁失望冇咁嬲

呢樣都真 因為主色調都係淺色為主 紅白紫燈都好刺眼其實

可唔可以唔好成日都講春秋春秋

今晚我直頭合埋眼黎聽歌算，光撚到對眼眼水都無滴

希望如果整理好，會有多d巴打一齊post

呢樣都係一首歌既事 改唔到都無計
硬件問題黎

我諗緊係瘋狂copy and paste 定打多幾個唔同既comment

佢應可以唱完上半首 下半首趨個塊板另一邊?

將佢地結合埋再成班人post好似好d

完全明白，雖然係你fans唔係你情人親人
但張敬軒你知唔知我地個心好撚痛啊

好簡單，唔要求聽咩歌先，果幾首英文韓文泰文真係唔好再唱，浪費時間，知唔知你啲飛幾撚難買，已經唔同lip 果時，同埋唔好再唱櫻花樹下，仲要拎黎收尾。。。。。

唉訓先 聽朝再屌過

第一次睇演唱會 覺得佢既演唱會值得去
但覺得翻唱歌好似唱得太多

想講 有睇古巨基個show 你會睇得出佢個台真係擺足心機 大家同公司 唔明點解軒仔唱黃色大門可以on9到人都冇撚左 知道排哂舞唔可以改 但你首nobody同泰文歌 改做清唱 my way 斷點 酷愛 我都唔撚介意 求你尾場唔好玩野

求任何日子280兩連位 可加車馬費

tg: duagzss

完全明白你恨鐵不成鋼既感覺

要屌嘅都屌唒，等格式洗版

跟住之後就要決定推邊一首歌 要快啲整圖或者留言格式要決定了

收/換飛出返去其他post
呢度唔會有飛 比到你

希望軒仔會睇到啦 我仲買咗kkbox場㗎

胡定欣真心屌出黎

真係講得啱
雖然佢今次第一場唔好唱春秋
但係因為以前已經唱過所以都希望可以畀quota其他歌

我本來都好期待成個演唱會
睇完rundown 之後 好失望囉

出啲其他未唱過嘅歌都好呀

一係引用巴打個cm炸ig啦 睇到心痛

如果有啲飲歌必唱嘅話 其實我諗街外客應該想聽春秋多過櫻花樹下

聽晚(15號) 胡定欣
真心對張敬軒你有啲失望

瞓覺先

其實真係你fans
唔洗你因為啲comments而失落
但補嗰句講嗰句，今次個演唱會係高不成低不就
唔係張敬軒應有嘅水準嚟

音響佢一兩日時間點會改得切

*唔想

唉，至少比佢知道個問題先

隨便攞去,我真係要訓,聽日再一齊屌過

早抖

軒仔平時咁有品味咁有生活態度又有內涵，
真係無諗過搞成咁
係咪公司要搞到你咁？

突然醒起 有冇人覺得今次個主題除左水之外 一啲都唔突出
完全睇唔出同金木水火土有關連
港樂個4part就真係關返life事 啲歌又關主題love啊inspiration事

唉

屌藍區全場都係睇屎忽，去到不吐不快先自動自覺望過黎一首歌
記得加句塵埃落定又走數
上次fb live實牙實齒話練好唱

其實水個part 幾好睇 藝術成份幾高

但其他好多位唔連貫 好難投入

預言書幾感動

當睇show都還可以
但絕對唔係張敬軒演唱會

軒仔乖乖地唱歌會感動好多 勁歌熱舞真係唔洗 你要相信自己把聲已經係最大賣點 跳咁多舞又攰搞到唔夠氣同體力唱歌何必呢

反開英皇都不得不承認佢地搞演唱會有保證
理解唔到點解會批人妖騷

第一次睇就要睇屎忽

有無人覺得個concert好遲confirm有得做，得半年做唔到啲咩除咗派膠，都係見降兩度突然紅先book
反而14lip由一開始就好認真咁設計編曲同個idea由頭帶到尾
（除左春秋個魔術 ）

其實泰文韓文越南文果part排哂舞 唔會改到
黃色大門果舊屏障唔會改到（其實另一面睇好靚 我都係坐黃區睇唔到佢個人 但睇到電視出黎果效果好靚條氣都順返）
音響，嘉賓唔會改到
都係集中返反映佢改到嘅嘢啦（eg encore 選曲）

塵埃落定
塵埃落定
塵埃落定
塵埃落定
塵埃落定

小學咩都唔識去左睇軒動心弦 悶係意料之中
今日都叫熟唔少歌 ( 過雲雨 無名指果d都熟) 都覺得悶悶地
上年同ivana果個反而真係幾精彩

其實以張生實力 唔洗搞咁多嘢就咁唱都已經好過派膠多多聲啦
不過冇降兩度紅應該開唔到6場
春秋個魔術好有驚喜喎

但我覺得佢係用呢個角色發洩緊自己另一面 間唔中癲下女性化一下無壞 但無咩必要專登谷姐

聽落好味精feel 無聽live嗰種真

坐綠區嘅我睇得好爽 不過真係大細超咗嘅
除咗黃色大門唔見咗人之外，都無印象望過屎忽
照顧多啲其他觀眾啦

屌佢老母坐藍區內部 band隔離 成程見到佢正面樣加埋都唔知有冇5分鐘 第一次睇咁樣嘅演唱會真係好撚失望

呢個look冇咩問題
但你要女性化 一係用黎唱妖啲嘅歌啦 用黎唱泰文r哂頭

同埋呢幾年啲歌太相似 擺埋一齊差唔多
Felix又一首都無

冇人覺得佢今日甩拍甩好多首咩？
缺最尾入唔返，兩座位跑車握手握到lur住唱
不吐不快chorus聲帶唔夠定，突然鬆返落假音，聽到眼都突埋

上年同ivana果個衰無火花 唱廣東膠歌都無今次咁過份

佢地都叫無火花 ？印象中佢地talk同合唱都幾夾

由嘉賓到選曲好似東拼西湊咁 睇唔出同金木水火土有連繫
而家hinsideout同金木水土火兩種野兩頭唔到岸

2014 lip短短十分鐘都好過舊年mtt mtt兩條友好似各有各做咁
而且ivana表現好過hins幾條街
之前佢地做903個音樂會都好過mtt好多

本次演唱會頭場的表現不如預期，集合網友言論後得出以下意見，希望有關單位能夠接納並作出改善。

1. 演出長期背對紅藍區觀眾，觀賞性因此大減，亦對相關觀眾不公平。

2. 音響表現較上次演唱會退步，在演唱會前段演出時經常無法清楚收聽歌曲。

3. 選曲偏離預期，演唱會前聲稱會挑選較為冷門的歌曲演出，奈何在實際演出時仍以往年大熱歌曲為主。

4. 舞台設計影響觀看體驗，在演唱部份歌曲時，舞台移動阻擋了觀眾視線，使到無法準確辨認位置。

5. 玩味性質過重，演唱會前段的表演過於浮誇，與過往演出大有不同，外語歌曲的風格也不契合過往形象。

6. 主題突出，演出分為五大主題，但除了水和火以外，難以分辨其他主題，而歌曲與主題的相關性也顯得薄弱。

7. 與嘉賓交流甚少，沒有合作環節，嘉賓只淪為爭取換裝時間的司儀，而冗長的發言使到演出節奏極不協調

雖然真fans好想聽返正常d既歌
皇上會唔會睇完 心情低落

有冇咩意見改下

真心 903免費show反而好有驚喜

講得mild d? 同埋佢有無好嘢可以讚下keep下

呢個岩 去睇果時都冇諗到咁大驚喜

前面屌到飛起，我盡唒力寫得溫和啲，仲未話佢前面狀態一般又錯歌詞，特別好嘅唔覺有。

造型有玩味而唔柒 好睇之餘好夾佢地兩個
選曲好 rundown有連貫性 兩個表演者有交流有火花
個台簡簡單單 反而好夾主題
最重要係本身以為做完話劇跟住完 點知仲有音樂會好大驚喜

果時以為完架喇
點知佢地2個夾到仲正過個舞台劇
所以上年2人個演唱會好期待
但又去唔返903個感覺

我覺得已經好和平理性 加返幾句先讚後屌

eg 「欣賞你平日有幽默感夠貼地，然而我地都係鍾意係舞台上認真既你…」
我打完打左幾個冷震

Little twins star
如果唔係咁都唔會有個紅館show

其實唔知點解我覺得皇上呢排都返唔到以前水準

吓 屌你老母 冇電視架 我坐29行咪要帶定望遠鏡

我覺得佢扮女人仲好睇wor 如果打扮好d都幾jable

有，最頂

對腳

胡楓羅蘭真係唔知出黎做咩

一屋老友記咁

好老實講 其實玩一樣野就夠
唔使玩咁多囉

有無巴絲知66段90位係咪角位

第1行

我係睇完duo 決定以後唔睇

屌 red區今晚等睇大屎忽
第一次睇演唱會就中伏

忍唔住想講

當初用降兩度回響大先用呢個名搞演唱會
講到話爭取成功 大家當時幾開心
覺得呢個show以降兩度為主應該幾正

首先可能係個人期望太大
睇完rundown比我想像中少翻唱作品
零驚喜，驚喜就係派膠...

翻唱果幾首，成年幾前？已經唱過晒
當然都合理 大家都期待再聽現場嘅
以為可以多幾首驚喜係大家冇喺網上聽過嘅
竟然冇 ....個演唱會壽備咁耐
你淨係翻兜返當初網上玩果啲降兩度
同埋新碟裡面嘅翻唱就叫交咗功課
超失望

你唱返自己作品固然可以
但真係少一首酷愛 派少幾首膠
明知春秋網上有好高呼聲 又唔唱
軒仔近年成日都咁搞笑係令大家開心
但係喺演唱會咁搞真係當人傻嘅咁

自己期望未必同呢度嘅巴絲一樣
但真係好失望

54段 第10行 都係睇屎忽？
聽晚睇

53 sor

佢用左軒仔個style 同少少腔調黎唱
有D 同佢唔係好夾, 不過都唔係太差,
可能佢係特登唔用自己style

我呼籲太家唔好太大力拍枝棒棒,
我第3首歌就high 得濟拍爆左

追唔切 留個名先
張生dllm

可唔可以去返2014 lip 個水準呀
高音低音都好唔穩定，音量又有問題
好多位都好尷尬
本場刊寫話要記住初心
屌佢入行係行唱作歌手路線架，依家咁樣九唔搭八乜撚野係初心呀

佢地識左好多年LOR WOR , 呀真FANS.....

其實個四個電視O係最頂, 得山頂D人先睇到

山腰畀D 波波遮哂望唔到的

啲電視好矇

春天/分手前的雨天/如果我/deja vu/溺愛/狐/雪花抄/怎麼可/溫馨提示/叮噹可否不要老/不吐不快/無能為力/男孩最痛/失戀有獎/明瞭/感情用事/悲劇人物/狐/夜宴/無名指的光環/單打獨鬥/失戀有獎/溫馨提示/襯/風起了/緋荔榭少年
推晒咁多首

留名
18 號紅區等睇屎忽

仆街啦, 我今晚睇
依家睇到你地評價都唔知開心定唔開心好
可以唔洗抱咁大期望啦今晚

利申屎忽紅區

大家不如calm down 睇埋今旳同聽晚唱咩side track 先講啦
唔知鬧O個班係睇左未,
其實現場個個都好HIGH
一開波已經好驚喜, 好好氣氛

3個鐘真係好難滿足到哂你地D 願望
rundown不嬲都係順得歌情失嫂意

雖然我都想聽隔夜茶, 襯, 塵埃落定
但係我覺得今晚佢表演感, 同娛樂性比以前靜靜地唱係進步左

btw 好多成日唱的歌都改編左, 酷愛係ROCK+ELECTRONIC

井
羅賓
最卑微的願望
壯舉
騷靈情歌
全部都編過哂, JOHNNY 真係唔係流的

想問係咪全場派充氣棒 啱啱喺地鐵垃圾桶見到殘骸

張國榮當年咪又係咁

agger 大家冷靜啲

頂我第一首就爆咗

屌 好嘈 上次基仔嘈到想聽下歌都難

竟然無緋荔樹少年

啲戇鳩垃圾又會喺度鳩拍

有冇可能夾埋咩歌舉燈 請埋啲fans page幫手

想問吓睇咗嘅巴絲，今次演唱會係咪無《春秋》？ 我嘅all time favorite

好彩你賣左飛咋

每一個回覆都係唔滿意，希望軒仔/工作人員留意到。我地唔係為屌而屌，真係想你好

話明演唱會 比錢入黎緊係想聽歌而唔係睇你玩膠
炒氣氛玩一兩首咪算 做多左喇

睇第一part個時心諗
做歌迷都估唔到有咁嘅一日

好想要正正經經唱歌嘅張敬軒
明明最吸引人係把聲
唔係玩膠（平時ig玩下咪算囉）

身邊啲朋友覺得佢好玩得 成件事錯晒 第一印象唔係應該係唱歌好聽咩

呢句真

全部內部飛
腦細加sponsor 黎😹😹😹

最後多謝舞台試計果陣紅色her 撚到😹😹😹

或者呢次可能係軒仔一路都想咁做/精心設計，但咁多人唔滿意，可能佢會好大壓力/唔開心

希望唔好
一視同仁
大家都食返果舊屎pls😹😹

D mk 最鐘意春秋
同呢首ma😹😹😹

講左係佢啦
可能唱tbb d膠劇主題曲😹😹

我成晚都唔知睇咗啲咩
頭三十分鐘同埋中間有個表演真係好精彩
對我嚟講值回票價
不過如果真心想睇軒仔就真係會嬲到爆

利申 : $280

如果真係胡定欣呢條死八婆我一定唔會拍手掌

頭三十分鐘

過份曬啦
以為消失兩年有咩體會
原來係全職玩膠撚fans 狗

到時上返黎吹水算

巴打今日睇？

想聽春秋 笑忘書 遇見 同埋果幾首自己新歌

係 可能到時喺山頂掟塊dklm落台

唔使打扮得誇張 正正常常唱首歌明明已經好掂
佢到底當自己偶像派定諧星

其實我覺得人妖show唔差
我見到佢係下過苦功
我唔係死忠fans, 用普通樂迷角度睇係幾有趣

如果真係胡定欣，一定"cher"佢

新歌唔會少嘅
其他就

點解Felix 隻碟一首都唔擺呢？

成個演唱會最好聽係Encore
不過呼拉圈條友

上次睇基仔 見到周慧敏都噓左
不過呢個都叫好合理 但胡定欣

完全無尊重過d fans

噚晚joey真係幾正 但合唱都冇...

High 條撚咩
😹😹😹

正咩 多謝佢肯唱返笑忘書

但佢唱得麻麻啵

後面仲要唱錯歌詞

把聲未開咁

嬲到拍爆咗就有

要幾bad taste 先覺得馬戲團好睇😹😹😹

單純睇表演嘅話，求其去睇水舞間個啲仲正啦

唔係指佢唱得好
係有得聽返笑忘書正
同埋鬧佢唔放笑忘書
不過佢未開聲都好過胡定欣

大把比成k 和牛入場睇背脊都未嘈😹😹

請胡定欣係咪想叫FANS回憶餘震個MV?

BTW 有無巴絲買左紀念品?
見到仲有碟賣, 幾錢??

欣賞尋日嗰啲表演咁都叫bad taste咁你都幾高要求

係我問呀ching 就咁睇好似ok 我坐36行點睇

你要曲解我意思我都冇辦法

呢次真係可以話係張敬軒咁多次紅館最失敗既一次..................

咩碟 打你牙?

尋晚個氣氛真係好差, 完成無HIGH既PART

見到賣紀念品隔離有個攤位賣碟, 應該係打你牙2

尋晚個氣氛真係好差, 完全無HIGH既PART

屌 最撚憎睇演唱會派充氣棒
D人乜9都打拍子

淨係得一個電視有, 響阿楊生頭上面

可唔可以比返LIP同軒動心弦果種型格我
降兩度唔一定要膠化姐下嘩

螢光棒都算啦 嘈嘈嘈

真係好討厭，應該全面禁止再派

一拎到就屌咗出嚟

諗下慢歌聽啲死人聲

英皇最愛

我係想聽佢唱歌 唔係聽人打拍子
尤其係慢歌
D人fing黎fing去又阻9住晒

仲會整到人 上次比後面果個係咁拍

D棒好D燈好廢, 好易爛

其實佢地係咪唔撚明架
有充氣棒唔等於會令氣氛好囉
個show好既話 根本乜撚都唔洗比

而家好似全城圍屌佢
佢應該唔多開心
希望之後幾場佢正路D啦

佢IG CM:

第一场show前线小记者反馈说原唱歌曲不够多，环境怎么怎么的，差评。但我觉得做你自己就好。其实大家都知道这是你的一次转型，可能大家更希望听到的是转型后的原创歌曲而不是古灵精怪的音乐。 还有就是反映说只照顾绿区观众，其实很多粉丝都是买黄牛来看你的(真的抢不到票)，希望你能照顾下各个区域，哪怕是一两分钟也好，想必粉丝能看见正面表演也是心满意足的。

Lip得場刊（冇記錯嘅話）咪幾好囉
我贊成場刊㗎 介紹下台前幕後（仲畀個機會佢多謝啲客）

場刊記得佢話自費印
fans派手幅都好好 仲記得佢睇到果陣個樣

做咩？

No. Eleven隻碟一首歌都無唱
初初出道果d國語歌亦都無唱
比較有d失望

推

轉乜撚嘢型 轉膠？頂多話係分身 痴撚線

國語唔點唱就預左 唔講冷門果啲 好想聽無能為力

明明上次佢lip之前啲訪問都會講 知大家好關心充氣棒所以唔用
今次又嚟

酷愛演唱會 - 燈仔
軒動心弦 - 充氣棒
Lip - 場刊
今次 - 充氣棒（入面有燈）、場刊

佢係咪想包哂

你覺得點樣收集大家意見方便啲 血巴講嘅google form?

最好大家有得參與
除咗google form之外仲可以開post投票

買左17號藍區$780，本來好期待
賣飛果日同個fd一齊打電話打左好耐先買到，照去睇下點

form我驚啲人嫌麻煩唔填 睇落係post方便啲 但啲人傾向like第一版comment多

我覺得佢刪走啲泰文韓文歌 換返啲翻唱歌仲好
話就話你降兩度演唱會 咁你都唔好揀啲泰國韓國人嘅歌黎唱啦 好想再聽多次你unplugged入面翻唱嘅歌

全改rundown 冇可能
依家唔係唱k，仲有隊band要夾

但尾場2nd encore 最易搏
集中谷一首啦

一d又不吐不快，一d又塵埃落定
仲有咪做佛系觀眾啦

果時嗌逆時光嗌到聲沙

個人意見 不吐不快已經唱左
要推都推啲佢未唱/冇準備嘅歌
推到好似基仔咁清唱就不得了

我想場場都唱不吐不快呀
可唔可以唔好換走佢
無唱過既sidetrack想聽悲劇人物 男孩最痛 病況

其實關唔關佢轉左公司
唱舊歌要買版權事？
所以好少唱自己舊歌？

翻唱唔洗買咩

有冇人有琴日JY笑忘書完整既片

睇開大腸

Youtube有淨係唱歌個Part

睇左兩個Post，再去番放飛區睇，又唔覺多左人放飛喎
大家都係口是心非既

其實昨晚現場氣氛都好好。

啲歌本身英皇

IG comment
降兩度搞怪多翻唱少，張敬軒經典歌少、冷門歌少，3個嘉賓都是尬聊，比起14年很難給個60分。

嘩 我完全同意呢點 但係唔知點解個個都話好睇 我就硬係覺得佢地冇乜合唱 佢地完全冇李克勤同joey果場演唱會既火花

如果佢肯整個串燒唱晒d金曲eg斷點 hurt so bad 我的天 披星戴月 我肯定氣氛好到爆
再唔係變做心淡 好心分手 野孩子 果堆都可以

我都覺得唔算好睇 本身expect佢地有d歌會crossover 同埋唱多d經並男女合唱歌 點知最後都係各有各唱 又唱埋d膠歌
容李果次一拍兩散x罪人現場聽好有驚喜

真係好鬼憎d盲粉 我地歌迷比錢聽佢唱歌 對佢有要求點解唔得 無批評點進步 佢哋覺得偶像做d咩都要接受 又以為偶像同佢地一樣咁玻璃心 比人罵幾句就頂唔順 佢哋分清楚惡意批評同理性批評既分別先啦

洗撚你教咩

Share下有罪?

唔好話係咪奉旨比咗錢就要有咁嘅要求
我只係一個歌迷 好想你present啲嘢出嚟好好睇睇 多人欣賞 大家睇得開心咋
就嚟鍾意你唔落喇下下搞到咁柒

尋日太散修修, 一時又翻唱, 一時又普通話, 全場無咩氣氛

如果個show 叫馬戲團表演咪好睇
我睇張敬軒concert 入去比馬戲團我睇
😹😹😹😹

有

啱 最記得有crossover既就係得末日一首 其他都係望住對方唱 或者自己一個係台唱 同埋其實我覺得個rundown太早完搞到encore時間太耐

點會場場唱
應該係頭場優惠only

有
但係差頭兩句 唔完整

放張敬軒演唱會飛
480 17/6 8點15分
有意PM TG

今晚胡定欣做嘉賓一定噓爆佢

噚晚joey，今晚佢，搞錯

牙軒好似今晚會扮煎pan😂😂😂

我想睇埋Talk都無

6.14 Rundown

Gonlando:
1. Medley
- Crazy in love
- 失戀（泰文版）
- Jai Ho
- Nobody
Talk
2. 我本人
Talk
3. 女神

Talk
胡楓：愛是永恆
羅蘭：漫步人生路

4. 酷愛
5. 最卑微的願望
6. 壯舉
Talk
7. 缺

8. 騷靈情歌
9. 兩座位跑車
10. 羅賓

11. 下次愛你
12. 井
13. 天堂有路

14. 靈魂相認
Talk
15. 黃色大門
16. 喜帖街
Talk
17. 預言書 w/ toby

18. Joey：笑忘書
Talk
19. 不同班同學
Talk
20. 天才兒童1985
21. 青春常駐

Encore:
22. 餘震
Credits
23. 不吐不快
Talk
24. 只是太愛你
Talk
25. 櫻花樹下

Credit: gimmickytik@CM

有冇體毛內衣先

頭14首真係唔知做乜撚😹😹

我就咁睇歌單係覺得我本人前面果堆接受唔到 後面都出事咩？

酷愛個曲改到唔3唔4

14年個酷愛改到好正啵

講緊尋日呀....

聽到起雞皮

出事喺個人度
大部份歌都唔係原KEY唱

個人認為騷靈情歌唔洗再編過 原本已經夠已屈機

係有些少失望 頭段揀歌有d問題不過都睇得出佢有花時間練外語 好多我自己鍾意舊歌同side track都冇唱
水個part我個人好鍾意 由藝術角度睇個part做得唔錯 dancer同樂器搶哂fo
一開始係降2度回響咁大先話搞呢個concert 唔明d人屌佢唱咁多番唱係做乜 睇佢宣傳就知個concert冇可能係係lip咁既style 4年冇開試吓新野唱吓近歌又要屌

我想講既係，千嬅係第9場有提起成件事，
仲話要返去同隊band傾下先
之後尾場(第十一場)千嬅真係有唱Single，仲mix埋一號皇庭既intro，仲話首歌係專登for fans，佢要找數

所以呢個方法真係work，前提係你哋要快啲準備，我哋嗰陣係完左第六場之後就係CM傾成件事
漏夜整個投票，跟住吹雞叫人投票
成個投票時間得一日
跟住選出最多投票嗰三首，跟住整圖
最後就係IG tag晒佢全家，公司同事同隊Band既所有人

如果你哋係要做就快啲，因為時間真係無多

咪係囉迷失表參道仲啱feel啦

今晚嘉賓真係胡定欣嘅話要用咩心情去今晚嘅演唱會

dklm嘅心情

仲要睇返前一場係容祖兒

有無人覺得一開始d聲好拆，係音響問題定未warm up

好彩琴晚最後一秒有frd比人放飛機搵咗我去 睇埋今晚連睇2場

作為祖粉既我好嬲呀
上次睇側田第二場係陳慧琳 前一場就係容祖兒
今次又係咁樣 仲要比個胡定欣比我

買dvd會有嘅 唔好嬲 要嬲都今晚胡定欣上黎先嬲

佢出場一齊大嗌: 你冇撚野呀

胡定欣真係好ON9

忍唔住睇劇透
上年mtt都已經有d位擋到視線,
Opening同搖搖板坐黃區近紅區乜鳩都睇唔到,
估唔到今年仲過分
之前睇佢ig個台嘅設計已經覺得唔對路,
但都冇諗過紅藍真係會中伏

陰功 買咗紅區
追完post好不安

下次叫軒仔開三面台算啦

暉仔今次瀨咗嘢?

我未睇呀,我睇17/18,
但17係坐屎忽區
係見今次屌得咁勁先上水講下
我前幾日喺隔離post都已經話過驚紅藍區會中伏

話說無巴打有影到第一張既相？一張都無

歌手無進步好多時因為呢d盲撐撚 少少批評都接受唔到
如果唔係真心fans 邊會用咁多時間批評個演唱會+俾建議
到底品味有幾惡俗先接受到尋晚頭半個騷
好老實講 尋晚演唱會製作同表現足以整臭張敬軒呢個品牌

好彩尋晚有巴打提我地半夜留言
今朝班盲撐洗底大軍開始一車車出動

個主題都唔同左啦, 唔通次次開CONCERT 都LIIVE IN PASSION 咩....

58段近綠區,應該唔洗.......掛

真係唔中意係ig留言 之前試過係其他歌手既ig下面比意見 比成班盲粉圍攻我 仲要講完個歌手都唔會聽 晒氣

rundown 個編排唔應該批評
係要屌既都只係少去紅藍區

只可以話好失望 滿心歡喜想聽佢自己d歌
點知聽左十首左右 其餘時間吹水吹到曬q曬

怪得邊個 有錯就要鬧架啦

屌 仲好意思同張國榮比
降兩度唔膠化一定無咁多人屌 而家效果出黎係柒同核突 一d 都唔型

你都忍唔住呢

岩呀.........因為一定無得大改
話佢其他野，例如講得太多野、講黎講去都係個幾味，令成個演唱會太鬆散
又或者鬧佢又走數呢啲反而可以執得到

一場唔生 一場唔死

睇完d 評價唔想去
有兩張今晚有冇人有興趣

翻唱果堆無驚喜呢個point少人提 但我同意

得罪講句，韓、印、泰文太垃圾，聽落去一定會打折扣，如果唱日文，可能會好好多

好主觀既 你唔好睇 淨聽會好啲
我係咁安慰自己
坐red區睇左成場屎忽咁濟

哥哥係雌雄同體地做緊自己歌手應該要做嘅事
降兩度係純粹娛樂, 個人覺得唔係好做緊歌手嘅事

樓樓樓上要兩位張生一齊比較只會顯得你幾無知, 得罪都係咁講

比唔比影相？

真心唱得麻麻地，唔夠感情
仲要著住件雨褸

其實唔比..比職員見到會閃你

我覺得用當年演bent個Greta造型都好睇過今次降兩度個look

蛋記倒米

下。。仲諗住full gear啵

春秋 笑忘書
好想聽本人唱

ig啲打手多到

影相得 拍片至閃

生嘅280算唔算好事

個9upper真係好煩

算
雖然我未睇,但根據上年經驗,
正面台就算山頂都正過其他區,
除非你好想握手,
我Mtt坐綠區山頂可以睇到哂每一part,
但黃區row1有幾段時間睇唔到野

話個主題係金木水火土，但開頭人妖show完全唔夾唔知乜事
翻唱唔係問題，同行友人唔係fans，未必識佢好多歌但都話鍾意聽佢唱人哋嘅歌，佢做返上次垃圾medley咁相信反應都會好好，但泰文歌真係黑人問號
修哥羅蘭姐嗰part有少少長得滯同突兀，都知擺明係換衫時間，但如果之後接住係不同班同學/青春常駐嗰啲會唔會好少少
幾鍾意水嗰part，選歌（井、天堂有路）貼題，好似係唯一主題比較突岀嘅一part，另外呼拉圈嗰位真係好勁
黃色大門個台升起就心諗嗰邊咪乜都睇唔到
雖然臨尾有走入條隧道，以為佢點都行哂成條隧道喺另一邊岀返嚟啦點知行到一半就返轉頭 （我好彩喺綠區）
同埋有冇人覺得青春常駐完之後射煙花完場嗰下好老土
Encore有不吐不快好興奮 點知最後都係要櫻花樹下

近年先鍾意張生（lip後），淨係睇過上年mtt同今次

越諗越嬲 紅區我屌你老母

我唔係張國榮fans
但將尋晚演唱會同張國榮/張敬軒lip/港樂/軒動心弦比較都係侮辱

追唔切post
買左藍區5x 會唔會好難睇

MTT坐紅區長期睇唔到人

因為我覺得有點雷聲大雨點小
都唔可能即刻加返幾首
但真係令期待嘅人好失望

連登仔不嬲對軒仔算好
今次大家都幫唔落 屌到咁多頁

跟本佢每次演唱會綠區先係正面台，

影得相唔拍得片,影相唔可以用flash

單反大炮影相ok?

ok掛,唔阻到其他人欣賞就應該唔會比人周

如果100滿分
2014 LIP 起碼90分
尋晚我比40分

我都有睇側田半年前兩場
覺唔覺暫時側田贏晒尋日軒仔

有條ig 假account 係咁屌人 話人地唔尊重

今晚780紅區表示 唔通第一次睇就要伏

其實係咪軒仔唔想下次又比黃牛炒飛
所以今次先做到咁差?

fans表達自己意見同不滿(無人身攻擊)都叫唔尊重

我今晚先睇佢 唔知佢唱成點
我見都有人話側田回塘 但我覺得可以接受 係唱腔變咗無以前唱得咁自然

紅區當睇BAND SHOW 囉

原來尋日黑鮑去左

酩酊天使真係聽親都戚住戚住

我覺得RUNDOWN 羅定偉已經贏左
羅定偉我覺得上次都幾HEA
但HEA得都有心機, 好似串燒個度都好正
不過我琴晚聽到佢講左句唔想唱太多K歌, 唔知係咪佢改風格

軒仔話過唔會再唱

到底隻歌做左咩事要將佢公開處決
尾場尾歌唱完沙3日都好啊

襯

任影，電話都係，只係唔俾錄影

唔關唱完沙聲事，留意吓隻歌啲歌詞，佢好似話過每次唱都會諗起佢過咗身嘅朋友

隔夜茶

added

其實側田上次果個都唔夠佢幾年前果個好睇 但起馬成個show都係正正常常
點解張敬軒唔可以學人地翻唱其他女歌手既經典快歌 係要唱埋d咩知咩文既膠歌

但係佢拎預言書出黎...

原諒我比幾首 感情用事 男孩最痛 悲劇人物

就我同你一樣果3首
in無名指we trust

佢講晒

如果加唔到咁多 加其中一首就得

首歌係寫俾佢嘅一位好朋友, 因為歌詞入面咁講而離開咗, 寫呢首歌係想送俾佢記念佢, 所以每一次唱呢首歌佢都會勾起返呢位好朋友嘅的回憶, 跟住就會忍唔住喊出嚟 真係聞者傷心聽者落淚

希望咁多位巴打唔好再打酩酊天使嘅主意

all added

可唔可以叫佢學容祖兒咁開個sidetrack演唱會

好撚想聽”襯”呀屌

唔緊要最後都係畀大家投票啫

咁我唔加酩酊天使喇

岩岩睇返古巨基演唱會歌單,自己窮撚當初兩個二揀一去睇（因為始終鐘意軒仔多d,又對呢個演唱會主題好有期望）,最終揀左軒仔,但原來基仔唱左成40首歌,大部份自己都鐘意既,連冷門好歌心跳回憶同飄流教室都有,反而軒仔歌唔多又唔聽人講唱少唱既好歌,更加後悔入錯左場睇軒仔

真係期望愈大失望愈大,成世人覺得用呢句去形容今次演唱會都不為過

巴打識野，呢三隻一定係要連住，好撚正

不過3首都冇live過

其實尋日最正應該係井+天堂有路+預言書+不吐不快
無架啦

軒仔呢啲實力感情派，就好似學友咁，走去做小醜，唔好玩啦

而家已經有三十首候選歌曲應該ok

感情用事live過兩句

我記得有巴打話想聽孤!
我心水哥啲應該加咗喇麻煩晒搞手嘅巴打!

本身同fd睇尾場780,依家想睇多場18號480/280,有冇巴絲都係單丁有興趣夾埋一齊買2連?

孤加咗喇

最鐘意悲劇人物

塵埃落定 唔該

病況 雪花抄
好多side track都想聽

我加埋樓主想聽嘅昨夜早晨入去

太遠/春天/Dear u/分手前的雨天/雲裏的月光/如果我/deja vu/怎麼可/溫馨提示/叮噹可否不要老/無能為力/明瞭/夜宴/單打獨鬥/失戀有獎
唔知呢幾首講左未/有冇人一樣想聽

咁多

太多

其實好多都想聽 揀唔落手

或者頭果 d 場用嚟撚黃牛黨，所以先講話晚晚轉 rundown

Agger

雲裏的月光 叮噹可否不要老 怎麼可

睇多一兩場先知
今晚係正場黎 所以今晚應該見真章

其實我有d妄想佢會係兩座位跑車果到每日轉一首side track

有冇人聽溫馨提示
好似冇人提

我覺得冇乜機會 太高音

我咪提左
btw 一人投3首?

係啩 然後最高票數嗰三首

不吐不快歌詞係咪有兩個version
上次廣州同今次都係咁唱
'為何若有無聊事幹便寧願上載到電腦早已忘掉當初那唏噓'

佢好似話唔鍾意吹水呢個歌詞唱喺Live度

我真係超中意聽佢唱我本人 晚晚臨訓前都要聽埋先訓

希望到時可以聽到佢唱啦 唱本地歌點都好過唱其他文既歌

拉票 最好投啲佢未唱過既歌 由其LIP唱過

佢係咪無試過喺香港嘅演唱會
唱完整成首嘅無能為力

睇漏左
btw 個list加漏左襯？

都正常嘅，冇啦啦有句口語

條友d口吻好似一個連登仔

我估翻唱果邊可能會轉, 今晚無欣宜未必唱女神啦~

睇完尋晚果場, 好失望無唱塵埃落定, 同埋壯舉同最卑微的願望都無左2個高音位

只可以投一首

淨係投到一首既

既然唱劇集歌，不如順便唱埋定局啦

btw, 尋晚見到羅蘭姐以為會即唱靈魂相認

係喎唔記得咗有份拍mv添

悲劇人物好似有兩個既

咁遲d整合數據果陣留意返就ok

點解佢會出錢送野咁豪

執過佢啦

加埋無能為力得唔得

睇下有幾多人投再決定？數據太細既話說服力唔夠高

開新post果陣係標題打埋要投票

呢首冇人提但又係正
軒仔唱到個氣勢出黎
人若立於天地中,笑問繁華盛世
但係唱既可能係0.01%

要唱呢首嘅話能過tvb未？

今個 show 係 kk 冠名贊助，正常都會買 kk 場
btw, 少環球歌會唔會係版權問題，之前 live in passion 係環球平賣版權先出到碟，唔知今次環球有冇平賣版權

而家投得？

YUP

我諗盡量今晚好啲？ 快手啲至好

個投票會出出面出post?

唔睇演唱會既無需要知，係演唱會Post講就得啦

ok

大家會唔會太樂觀
d歌牽涉好多版權問題 上演唱會要通知簽約果d
就算冇以前問題 張敬軒都要練 排舞台 夾band
服裝燈光等等等
冇一個星期都搞唔掂啦
利申 睇kkbox果場
睇過lip之後 預左之後果d唔好太大期望
但見大家屌到咁 好擔心

悲劇人物please
秒友塵埃落定

起碼試過一齊爭取---->我指投票唱sidetrack既野

都係預佢尾場唱架啫，編曲都唔會預佢太過精彩
排舞台、服裝、燈光可以求其搞掂